「臭利狗對波圖」富咸vs利物浦

17/3 22:15

上演復仇記

巴獌

慢

佮

真係湊利久對波圖

獌

唉 又教訓唔到美欺真係唔抵

決賽先教訓佢啦

對巴 or 獌，如果晉級

晉到級有機會對曼狗

屌出線要打巴塞

金曼打熱
又唔使飛 熱點睇都唔似打得贏

可以準備定圖

對獌

召喚阿正

屌鏝城唔洗出國

如果入到4強就好睇喇
我雲對小花

鏝過埋阿朗嗰關就衝四冠

留名等睇決賽又輸比鏝，聯賽又輸比鏝

獌復仇啦

唔想幫熱含

問左英國friend
佢話利市去波圖好近

不過認真想睇

比25古感受下我獌主場既魅力

懦夫雲

vvd要對美斯了

推黑子巴

對波圖

英國去葡萄牙咁近 睇地圖都知啦

輸俾波圖就好笑

如果有張伯倫，應該幾好睇

笑定先都得

Sor

A level Geog b

先主後客？

4強唔係再抽過

咁算好彩定唔好彩

好彩啦
其他真係隊隊都好硬

主場先？

仲抽？

唔係

上線
利波疤獌

抽咗
對獌狗/巴

波圖都輸啦屌

抽

入到下ROUND先再諗啦

屌摩出唔出得

4隊熱門分開曬

打完波圖 就要打疤獌 之後對蛆鏝
好撚刺激

得罪講句
實力最勁個四隊
岩岩好分開哂

我哋傳統都係帶返個頭盔先
小心謹慎穩打穩紮希望有得晉級

4強唔係要再抽過定點？

國際賽？

唔會再抽

抽晒 分晒線了

頭先一齊抽埋

保送疤啦明顯

係西甲對

古天奴重返晏菲路

剷草了

頭先見抽到FC頭個心仲離一離

八強光榮出局

去奧脫福簽約了

btw波圖今年幾勁

感動既係4強作客先 希望入到

保送波圖4強

係咪轉左玩法
點解我記得以前係會再抽

波圖個對中堅好似幾勁

新 50m 中堅坐鎮

2?

真利應該瀨緊尿
對比比同聖卡點贏到呀
等輸啦今次

好似又改返舊制 一次過抽

鏝疤祖 重有隊係？

係
on9 到決賽都抽埋

預備教訓25古

個個講到已經過撚左波圖咁
出局就捉晒你地出黎笑

波圖主場好似幾勁
好彩屌摩係主場

係今年開始

姐係鏝要先打mma再打蛆？

獌狗笑鳩疤開始點塘
又有蘇b
點會輸

獌狗笑鳩疤開始回塘
又有蘇b
點會輸

熱狗準備短期內比鏝三炒

J圖Post

咁宜家守4定歐聯係bouns

同波圖對攻

一睇到結果就知有圖睇

上次波圖 張仔有波入

10:2都有機會

上年都係咁講

興奮嗎

中堅:比比大哥+50m皇馬中堅
gk:卡斯拿斯

鏝剩返係咪要對三次熱狗
希望佢地贏兩場豬一場就夠

係咪50場不敗

失作客入球

25 古先去獌簽約 跟住去anfield 踐踏利

出米拿啦實 屌摩半年無踢過波

上次唔知做乜鳩收起左卡斯拿斯
就輸左場5:0

又要俾皇馬教訓

有冇人好想睇美斯對c朗既決賽

屌摩轉左職好撚耐

咁快又一年 文尼第一球仲好深刻

係咪手底入個球

比清一開口，便知有沒有

我覺得每一頁都要有湊莉久對波圖先得

班獌咁撚大氣焰
又話咩報牛又盛
一陣會唔會又去爆人閳

比清

佢死左啦唔好再bin

頭場冇英甲料要比波圖復仇炒返5：0

係 打咗個突 咁都入到

49000睇唔起疤
我淨係記得決賽比人入3粒

今晚J 湊莉久 邊套最正 求SEED

13/14 水晶宮對湊莉久

遲d有套中出5連發90分鐘慢慢j啦

波圖個神鋒咩呀布巴卡仲有無踢

無阿狗果場可能仲FF有得打
依家已經FEEL到佢地瀨曬屎
唔洗講已經係到燈燈燈 之前仲好意思屌利燈
希望阿狗係弱籤 咬多死獌狗個幾月

有無手足搵緊點買飛？

班獌話要報牛
一陣又比巴炒

13/14 湊莉久慘被大黑腸丹巴巴亞中出

好似有個新非洲佬做神鋒

屌49000又抽上上簽

咁似我地

保送獌狗

馬利卡

屌你又提

不過論最上上簽都係鏝

肯定係私家g

13/14建議搵季初對唔知邊隊下遊 上半段對面就紅左個
但最後都係要失分
永遠無人提呢場

都唔算
對熱狗，祖，巴

係時候放棄r聯專心英超

皇巴拜差巴未打 而家4強有機會啦

算啦
啲人係鍾意放大一兩場嚟睇

疤狗有機3殺英超隊奪冠 睇我利生唔生性

對熱冇咩壓力啦其實，短期內應該拖唔到佢地聯賽表現

事實係放棄哂專心下季

咁快又一年

係未又吹多一年美c對決

真係3殺奪冠無野好講啦

睇下出唔出 mma

唔行遠d會冇錢增兵啊

普sir 3場內會唔會有1場和/贏到鏝

等睇陳耀一下一下 bin 落去

今輪抽得咁平均
都係明顯強弱差好遠

波圖食撚硬利啦

研究定點打疤都得啦

佢個邊條線 過到祖就拎左半隻杯

下年啲收入係你度收翻哂啦

過左祖都入決賽啦

屌 9up 到

理想：聯賽贏 歐聯和首回合要鏝次回合出力
現實：全敗

死利狗咁撚串

波圖你都過唔到啦

唔好咁癡線啦
上年葡超冠軍今年講緊歐聯沖冠
你地班友同我講隊無冠嘅利物浦都然唔到？
睇波睇到咁咪撚睇啦
利申:求bin

點睇都係我地啦

你咪咁痴線啦

That’s quite the run for fixtures for Manchester City in April. Going to be a fascinating period of the season.

April 9/10: Spurs (a)
April 14: Crystal Palace (a)
April 16/17: Spurs (h)
April 20: Spurs (h)
April 24: Man Utd (a)
April 28: Burnley (a)

屌保送曼城入決賽

足總杯幾時繼續?

機會黎喇飛雲

Manchester City in April : WWWWWW

鏝最多贏唔到作客熱

佢哋都幾chur
10日要打3 round MMA

希望各位唔好重演上年巴狗笑話

4月6

Sorry not for sell

真

波圖難踢

得水晶宮有機令鏝失分

唔係講笑
MMA比人咁樣打法會唔會發癲打鳩人

終於可以教訓下啲25仔

熱狗呢隊波都靠唔撚住 九成九比人連環炒 唔洗指意佢

鏝贏哂有幾難

其實真係唔差wow
一場90 分鐘mma唔夠數
開夠270 分鐘比你
輸鳩左一兩場就開始發茅

又NB贊助球隊對決

獌半個月要打晒2場疤軌鏝

唔係幾難
係100%

曼城唔洗飛咁遠其實算靚簽
不過熱狗可能mma發功

利物浦喺兩場波圖中間都夾咗場車路士

第一回合就bin柒你班利狗

即係開細波啦

屌 對波圖真心輸硬
可以留力英超

貼多d波圖plz

豬硬

熱刺連打幾場都摸唔清個底輸晒既話真係可以退出英超

鏝
4月6日 主場卡迪夫
4月10日 作客熱剌
4月14日 作客水晶宮
4月17日 主場熱剌
4月20日 主場熱刺

佢地中間仲要只係對朋友隊

講左咁耐終於有相睇

咁都唔洗中英超隊真係好有運
頭兩隊已經係外隊

【我要冠軍】

米拿渴望為利記贏得冠軍。

「(哥迪奧拿賽前表示希望拜仁擊退利記晉級)真係唔好彩喇！」

「加盟利記後我已經參與咗三場決賽，可惜三場輸晒，係時候撥亂反正，開始贏喇！過去嘅回憶沒齒難忘，能夠於歐聯決賽舞台上陣固然令人驕傲，但無人去到想輸，到呢一刻我仍然無法忘懷當時嘅情景。我地認為上年嘅得著遠多於失落，但決賽失利永遠令人難堪，尤其係輸波嘅過程咁轟烈！」

「聽清楚！我享受效力利記嘅每一分每一秒，但到目前為止仍然未有冠軍係難以接受，我地三番四次擦身而過，係時間一舉完成任務。大家都知道利記已經好長時間無贏過聯賽冠軍，近年作為大球會利記都好少有冠軍。目前我地係一隊年輕充滿潛質嘅球隊，每一日都力求進步，但我地要自己好好把握機會，做得最好，衝破無冠關口，贏得近年第一個冠軍。」

「我地一直都係比賽中較好嘅一方，但要擊敗拜仁慕尼黑呢類勁敵需要額外表現及針對性部署應對，大家會留意到呢幾年我地都成長咗，累積咗一些寶貴經驗，比賽初段軒達臣傷出無疑有影響，但我地繼續踢出好表現做好自己，我唔認為佢地喺比賽中有好多機會，我地所有人表現的確了不起。文尼先開紀錄嘅入球真係頂呱呱，過程妙到毫巔，呢個正正係佢質素出眾嘅表現。另一個我地進步嘅地方係即使佢地扳平後，我地繼續不慌不忙，只係專心一致做番自己踢出應有嘅水準，呢樣正正係過去幾年經歷令大家成長咗。任何時候都有改善空間，我地控制戰局，限制咗佢地發揮，但有時仍然用波唔太好，當我地踢法加快，我地更易控制大局，總括而言，我對我地表現仍有挑剔嘅地方，我地深深明白自己可以做得有幾好，首回合未能入波固然失望，但0-0都係唔錯嘅賽果，起碼佢地無作客入球。今場波我地先入波，明顯地令佢地處於困境，尤其係我地後防表現出色，佢地真係踢得好好。進攻方面我深深明白佢地唔會想面對我地埃及文明為首嘅攻擊線，因為只要我地入波先，佢地就需要入兩球先會出線。」

「目前我地仍然為兩個冠軍而奮鬥，我地要好好部署兩大賽事，歐聯之旅繼續前進係正面，由始至終我地目前都係要贏冠軍，所以以技術性擊倒姿態贏波晉級係賞心樂事，亦會大大提昇週末比賽時嘅信心，分組賽勝出及擊退拜仁慕尼黑都令我地覺得好開心，一切都好正面。我認為所有有份參加歐聯嘅球隊都應該尊重利記，特別係過去幾年我地先後打入兩大歐洲賽事嘅決賽。除此之外我地亦由前四份子變成英超爭標份子，其他隊有無放我地在眼內唔重要，但最重要係佢地被我地掃走後知道我地嘅厲害。」

「八強每一隊都係強隊，我地明白大家都想抽中對波圖或阿積士，但佢地都係年輕球隊亦正振翅高飛中，佢地值得打入八強，亦肯定難以應付。八強有一半係英超球隊對英格蘭球壇係好事，但好老實我真係唔太想抽中對佢地！喺歐洲戰場與國內球會對壘感覺就係奇奇怪怪，出戰歐聯緊係要搭吓飛機先似樣，而唔係搭巴士過隔離條村咁！但無論如何，八強都會係硬仗，但過去幾年我地已經一而再再而三證明我地有能力擊敗任何對手，希望我地黎緊繼續踢出好表現，向冠軍邁進。」

From A12

其實算好

中間要夾場車路士

我好興奮呀.jpg

改咗制？舊年4強唔係要再抽咩？

牙蘇同好似唔係好25嘅古狗

賽程西到

全線排好哂 唔使煩

而家安排好祖疤決賽

等睇和輸輸

今晚要j湊利久

熱狗打完兩場歐聯鏝 第三場聯賽再對一分都拎唔到的話仲有無面留係度

會好理所當然
輸得兩場就會輸埋第三場

支持不和熱狗和晒三場

原來葡萄牙有人識踢波

係唔係上年阿短時間內對三次曼城
比人炒兩次之後第三次連反抗都唔做算

阿狗件A_MILK

阿狗對拿波里
好慘

巴塞同ajax隔到好遠，如果唔係有得睇de jong倒戈

唔夠打就要發揮mma精神喇

陣間決賽ajax vs porto

拿波里有歐聯八強實力

希望今年有緣四強見

場聯賽唔好俾人輪就得
歐聯理9得佢

向好果面諗，車條簽咁靚可能全力博歐霸拎下季歐聯位

拿波里好撚勁 今季最難打果場一定係作客拿波里 對鏝城都係有機會入唔到 但作客拿波里係連機會都無 成場俾人咁住屌

利狗對波圖

有預示
大波=入球大

阿狗咁撚多隊都要抽中拿坡里真係

出到線真係贏ALISSON

一講起湊莉久對波圖就諗起牙正

世界級神救，波蘭神鋒只可失望而回

主場其實好多機會 果陣既沙拿仲肯交波
係交屁個食屎仔

公海見到 how see

屌簡都係入唔到德國隊

算撚數啦 門線技術一定準過人 根本無得好嘈 就算呢球唔入下體會呢個打法都輸

係咪想笑佢反骨冇運行

J左

一早話左對波圖架啦一早

驚咩。有歐霸之王愛蛇

四強教訓25

歐洲足協表示 利狗對波圖一定要公平公正公開

我係熱刺月尾果場一定放水比利記等鏝仲有壓力
打歐聯要分心

可能49000

Ajax will face juventus
Liverpool will face porto
Tottenham will face man city
Barcelona wil face man united
Real will face tv
Facebook見到

啱啱先見到基達文尼出咗Gay片
笑到仆街

有預感決賽對鏝

然後聯賽歐聯輸哂比鏝

軍師

葡萄牙野 咪玩啦

link?

諗起中學

好像死神來了
以為攞左一次亞就無事

文尼教你細路踢波

呢part舊年都已經有抽疤

屌 以為真gay片

擺明想造決賽c朗vs 美斯

熱狗歐聯輸哂比曼城然後聯賽搏盡爭4

100分國際賽後復出 可能一野就排得前過沙短基達

張伯倫對富咸後唔後到備

快D學好英文啦

幫熱刺應承

2場歐聯輸10球
換聯賽0-1贏

富咸即係後日喎 無可能啦 佢連u23都係踢咗40分鐘咋

睇咗full video
好撚癲

要用gay情留低文尼

臨尾基達講到眼濕濕

文尼哥哥

打贏波圖先講啦
就算四強都出咗局啦隊隊都咁勁 利會唔會係個皮仲決咩賽呀

其實鏝打熱都唔錯
同熱打mma隨時會傷幾件
又可以保送鏝入4強

利囝好hurt

盃賽得兩場熱有機贏

邁向5次亞軍

法文?

so b 20年前魯營絕殺巴塞奪冠

屌阿正

基達快成材利仲有佢同一百分可能做到x factor

利物浦＝馬賽

有咩回應

la子 fit 返，加埋ox

三英撚中場不是夢

Bin no

佢個時唔係曲緊架咩

captain g重返人間

馬賽對波圖

精神領袖

比我係PS4 區捕捉到captain g

吱仔

淡友點睇
入撚咗8強
英超又衝緊冠

一諗到就算入決賽都係比鏝強姦
英超最後直路又比鏝放甩就想咸

Klopp on Porto Champions League draw:

“We have a specialist for Porto in our own team in Pep Lijnders being there in the past – and he always speaks with so much respect for that club. We will have plenty of information and that’s what you need before a game.”

多兩個亞軍

【為利物浦人而奮鬥】

高普表示自己無興趣五十年後仍被人記住係利記領隊，贏取冠軍只為利物浦人嘅夢而戰。

「我唔需要名留青史，你唔會明白我對此完全無興趣，其實我諗都無諗過。我嘅工作係帶領球隊取得最大成功，而唔係令自己被人記念五十年或更長時間。」

「成功對於我黎講唔係壓力，而係機會。我喜歡我嘅工作，球隊有一隊好了不起嘅陣容，呢幾樣野已經令我成為一個快樂嘅人，我尊重大家嘅渴求、尊重利物浦嘅每一個人、每一個球員，好榮幸可以成為夢想一部份，但一切唔係為咗個人名譽，而係為每一個利物浦關聯嘅人一齊追求嘅夢。」

「神某一日自然會對我作出評價，呢個係唯一我感興趣嘅事，其他人點睇我對我無關痛癢。」

wilson條女正撚到

兩個都好正

Captain G

大家都咁好波

捧得利都知升得愈高跌得愈痛

占士米拿：「來到利物浦後，我參與過 3 次的決賽，但全部都輸了，我決心糾正這一切。您永遠不會忘記這些經歷，我們從來不希望輸球。我很熱愛利物浦，享受在這裡的每一分鐘，但我們尚未贏得任何的獎盃，所以我已下定摘取冠軍的決心。」

4強對巴出局已經收貨

如果衞冕亞軍真係比人笑死

對脾好撚正，白白滑滑

對波好似細左d

贏唔到都會mma整傷晒鏝啲人

DDG大戰美斯

決賽輸俾鏝 衞冕亞軍 聯賽又排第二 俾人笑一世

Jose Mourinho was forced to admit that his prediction about the Liverpool-Bayern Munich match was wrong after Jurgen Klopp’s side were 3-1 winners at the Allianz Arena.

回哂塘，唔識波連基本sense都冇

佢估幾比幾

利記狂數波圖冇難度，入硬4強

巴完勝獌，到4強時會大數利記

完

真話呢度冇人鐘意聽，但我堅持有果句講果句

過左波圖先算

你做乜應隻獌狗

歐聯係贏得一場得一場 怕輸唔好踢咪唔會輸囉

咁快出局係怕無錢買人啊

波圖今年升左成個lvl 後防除左左閘之外都唔同哂樣 比比加Eder Militao 肯定無舊年咁輕鬆

利物浦都有個位勁左幾個LV

21歲
係條眉好怪

曼聯在歐聯八強將會硬撼巴塞隆拿，表面上對紅魔來說是一支下籤，不過1999年的三冠王年代，看守領隊蘇斯克查曾以球員身份，於魯營球場協助球隊在歐聯登頂，今次又能否代替師傅費格遜報，報回兩次決賽失利之仇？

一句講哂屌唔屌

順便報埋上次ga仇

贏到巴塞就又入決賽做亞軍

雙亞王

我利永遠都要比人睇低先會贏
當大家都當波圖冇料到既時候....

打完波圖隔四日又打軌

抽到最魚腩嗰隊又驚
又到強隊又驚
咁抽到邊隊最好

點解仲有人未block隻雜種小王子？

有比比 佢同拉膠咁fd 水貨mola mola

利post特色

利先係魚腩 海鮮利

隊隊都想要對波圖
得利係

小勝都夠啦

捧隊波捧到咁自卑

心理陰影太大 以前被反cup多得濟

咁既抽籤同直接宣布曼聯晉級有咩分別？
曼留半力 夠win
唔講咁多啦 4強見啦

唔想睇雙紅

一定係兩場閪波

嬴撚到波圖先喇. 勁過舊年

如果真係雙紅既今年英超又至少一隊入決賽

8強無弱旅啦 希望放開黎打就夠

有冇巴打又係細個成日聽阿積士呢個名 今年入到8強好開心

點會淨係聽過佢名

以前tvb仲有播荷甲精華
成日睇同已經成日j 蘇牙

細個未睇波新聞講親荷蘭就係佢同psv

klopp = fsg
don't not have to spend big money in the summer

拜仁慕尼黑日前在歐聯16強次回合主場以1:3不敵利物浦，慘遭淘汰之餘，賽後亦被歐洲足協（UEFA）就兩宗獨立事件提出起訴。

其一是與拜仁中場哥列斯卡有關，他在72分鐘後備入替查維馬天尼斯時，因為身穿不合規格的球衣，因而連累拜仁被起訴。哥列斯卡當時身穿的，是拜仁出戰德甲的聯賽版球衣，上面除了胸口位置有T-Mobile的贊助商標誌外，在衫袖上亦有卡塔爾航空的商標，違反了歐洲足協只批准球衣上印有一個贊助商標、且必須印在胸前位置的規定。

另一方面，拜仁亦因為有主場球迷舉起反對視像裁判系統（VAR）、寫有粗言穢語的橫額，同時遭到UEFA起訴。根據英國傳媒報道，拜仁球迷所舉起的橫額上寫著「現代足球殺死了激情。去你的（F---）VAR。去你的UEFA。」

個個星期日下晝1點零鐘睇明珠台, 睇完大自然就會聽萬能鐘定係Keyman講荷甲精華, 唔只咬咬, 嗰時華湯根華美倫,咩一場入7個嘅艾方素呢啲名都會有聽過

Go for other two

Yes
睇親都有波入 果陣已經覺得條友勁

世界盃手球開始

嗰陣淨係覺得佢好樣衰

鬥心矛柴

Romagonli 原來先 24

陳耀Ching keep住有gif交

你快樂過生活 我拼命去生存

好好笑
同上年抽完波圖d留言exactly一模一樣

【體育】國際足協周五宣佈，同意把2021年世界冠軍球會盃擴張至24隊出戰，被一眾歐洲強隊大力反對。

現時的世界冠軍球會盃只有7支球隊參加，每年於12月舉行，歐聯、南美自由盃冠軍球隊直入4強，只需要出戰2場比賽。不過，在新制之下，賽事將會移師6至7月，而且比賽場數亦肯定更多。

國際足協會長恩芬天奴（Gianni Infantino）直言，不少歐洲強隊都不滿意這個改動，聲明不會參賽，曼聯、巴塞隆拿、皇家馬德里、巴黎聖日耳門等列強，更聯署去信FIFA。

「我們希望所有強隊都參戰，曾經跟歐洲足協溝通過，結果很正面。我們的責任是作決定，因為需要處理籌劃事宜，只餘下2年時間。現在，全世界將會看到一個真正的世冠盃，世界最佳球隊決出真正的世界冠軍。」恩芬天奴說。

雖然無利份, 但係如果嗰年有國際賽點撚打?
而家已經多個咩國家聯賽架喇, 又要打每個洲嘅外圍賽,
打撚死咩

我都係睇荷甲大
細個揀左撐psv
以前有睇so7呀格羅寧根
之後轉左去ajax
果陣聽到佢轉會利記感覺好親切

屌啦星仲唔夠多賽事咩

果陣一開始tvb叫霍東根，我依家都改唔到口
深夜仲會爬起身睇psv對ajax，多數係荷蘭杯決賽

玩 fm，世界冠軍球會盃通常係用嚟練青年軍

決賽先出返班正選

為左搵錢,真係咩都諗得出,辛苦班球員

有時都唔使
決賽對日職嗰啲照用 b 隊

呢個世界無論咩運動啲協會都淨係諗點樣將啲運動員榨乾

當然啦 啲收入靠佢地
比賽冇呢啲頂級球員踢 邊有人會贊助 邊度會有水cap

成年冇得抖

香港官網有簽名球衣

年年都係歐洲球隊老強對手奪冠嫁啦，攞歐聯果個咪已經係世界冠軍囉

想問贏到porto個話 semi final 1st leg係主場定客場？

抽到強隊 第一場無r26 已經輸緊

依位人兄都跌得幾快, 早幾年好撚勁

2005世冠盃決賽, 利物浦0-1聖保羅

會唔會比人cap出去

對拜隊波同球迷都心存尊重
係公海on99成鳩日插佢地買其他德甲人

Stevie果球freekick好靚 點知救得仲靚

加多幾個嘅
2006年世冠盃決賽, 巴塞隆那0-1國際體育會
2012年世冠盃決賽, 車路士0-1哥連泰斯

以前fm買到佢同rugani兩個意撚中堅
10年都唔使憂

拜隊波不了
d高層閪過你老母

係咪得鏝高層無受到抨擊
利就唔講喇
熱妓高層度縮, 獌就格拉沙吸血, 車狗就閪女人,鍠疤拜就問題喺主席
下體會無咩聽過,但係個球場Owner 係萬達董事長
喺內地想走出黎都比強國撳住隨時有事

對曼聯 同曼聯都無得踢
打曼我地成日都無咩甜頭 好似比人食住咁

而雜種狗又可以當冇左回事咁入黎吹水 面皮成尺厚

高層都計咁利物浦都好閪

請教下Fm撚 電話版同電腦版有冇分別

唔係呢種閪
係佢d高層名宿好撚乞人憎

好大啲球員數值都少好多
較戰術冇電腦版咁多變化 好似連3d pitch都冇

但係我冇乜時間對住部電腦咁大個仔又未玩過fm
諗緊買唔買電話版好

冇3d 都唔緊要
其實當以前最初電腦版咁玩

不過問題手機唔可以長時間玩
睇到眼都殘
好快就冇心機玩落去

手機版簡單好多
細個玩電腦版上癮
返唔到轉頭

建議冇時間唔好試電腦版 荒廢人生

成班德甲黑社會咁

同好易屈機 上集買左電話版 好平咁買左werner 同free左goreztka 屈左3 4季

冇3D pitch即係好似戰術板咁2d?
咁都幾冇癮

其實2d有2d好 睇到晒成個球場啲走位
睇戰術嚟講易啲
我玩電腦版都用2d

拜迷自己都屌路明尼加啦

碌碌下youtube見到狜d利記精華
好想念他

睇返100分啲精華開心下啦

完全無呢種感覺
佢同T9 S7實力地位都差太遠

其實我係贊成買佢番黎,攻中位問題就解決,佢係fekir大大升級版,但fsg點會肯嘔番d錢出黎呀

細膩嘅突破 護球 遠射 其實真係好好j

人地好高騖遠 寧願去巴塞做嘍囉都唔想留係呢到做名宿
有咩好懷念

FM其實都唔係太需要FPS嗰種流暢
如果唔介意少少delay同埋電話有無限data嘅話可以用chrome個remote desktop喺手機搖控屋企電腦玩電腦個FM

幾有趣，show晒由英超開始以嚟歐洲球會net spend變化

哩條link先啱

拜隊波啲手法真係西撚到仆街
而家timo werner又係放哂風傾定2020 free transfer
焗紅牛<40m賤賣俾自己

但球員同球迷又係幾值得尊重

Fm反而要cpu

我覺得大清都高過佢

如果佢有一日真係去埋獌 佢既歷史地位會升到幾高

聽講高美欺同一百分Intl Break之後就復出

Fulham's Ryan Babel says Virgil van Dijk has a weakness – and only he knows it

巴布無用 轉眼發現 已失蹤

我哋仲洗唔洗對富咸

屌, 聽日未對囉
假膠定點

假利黎 唔好怪佢

佢聽日去東區覆診㗎啦

醒唔起呀
我只係記得聽日有波打

今週唔係fa cup咩

當年的巴布同力子一樣，得右腳左翼位轟埋去

高華第一回合仲話馬天尼斯浪費時間是專登的
同肥普一撚樣咁閪

算吧啦，佢留低踢得唔好一樣比人屌佢快啲躝。
本身都好嬲，但人地都係當打份工當職業咁真係無咩好講

摩真係我利既寵物黎

想買呢件外套

明奴沙短:Sit!

發現VVD弱點
要被456了？

靠佢治癒人心

其實vvd都一樣好怕凍

有冇咁靚仔先

無得踢就要踢英超 有得踢先fa cup

終於花光心計
信念也都枯萎

做乜鳩

很喜歡她

怪利過份美麗

驚閪
都話巴布係返黎報恩

你已在我心 不必再問記著誰

呢排好少見ox子叫春
係唔係出左事

不信芬威，能為失冠的利愛下去

假利嚟

當佢狗咁

如果可以快樂
利情願忘掉心魔

可否不要走

富咸前鋒賴恩巴布：「雲迪克在近 2 年的進步太快了，我覺得他仍然有 30% 的上升空間，現在的他只發揮了七成的功力。只要他想的話，他還可以做到更多，可以跑得更快。不過，雲迪克存在著一個致命弱點，全英超只有我知道，但我不會說出來。」

聽日睇下咩弱點

高普：「我不認為現時的利物浦需要大規模的引援。提升實力的最好方法，就是把球員們都聚集起來，讓他們一同接受訓練，讓他們長期待在一起。這可能就是利物浦在過去 10 年的問題，當球員們的表現變得愈見出色，他們翌年就會各散東西。不過，今年的我們肯定不會出現這個情況。」

巴布要剷草了

芬威體育好野！

F$G 又贏

唔洗出糧 傷左無得踢揀過就得 無成本怕咩玩

咁快開始放風
下季又要睇net spend打飛機了

股東嬴到仆街

It will not be£xxx , it will be £ ...spending

有人睇到你去第隊波post啵

個war chest潛撚左係大西洋深海先焗住買遊艇去撈番佢咋

韋拿杜姆：「我尚未與利物浦商討續約的問題，這應該是球會的事，我們再拭目以待吧。我之前與紅軍簽下了一份 5 年合約，現在這份合約仍未到期，只要我做好自己的工作，我相信球會必會讓我簽下新約。」

唯一弱點
無盃棒

買其他德甲人唔緊要，仆街下下免簽算點？

出現了了

點解我地唔傳下件jovic
好似好撚勁wo
幾個球會都想搶

簽正選前鋒 不如簽個正選攻中

Jurgen Klopp says his belief Liverpool’s players can continue to improve means unlikely to spend heavily in summer: “I dont think this is a team at the moment where we have to spend the big money.” @TimesSport

歐聯決賽組合 1 曼城-利物浦3.30 2 曼城-巴塞3.50 3 利物浦-祖雲達斯5.25 4 巴塞-祖雲達斯6.00

好撚勁就唔到我利買啦

why not both
史獨會離隊 要補
除非brewster升上嚟

如果馬貼走 買到紐個隊長都幾好 英撚加後生

好廢喎 schar勁過佢

巴塞 利記 四強大熱

馬貼走

唔算好廢 佢防守好定 係用波差少少

De ligt啦好冇

支持2

岩岩都講左唔會用大錢 而且高美斯好明顯重點練緊
下季 史獨 米隊 馬貼走硬 LA子 屌摩都可能走
wilson 會番黎 即係最少買1中堅 1/2閘 2中前場

根據 Skysports，利物浦領隊高普表示，球隊唔需要喺夏天花費「大筆嘅金錢」。

高普想專注於發展現時喺隊中嘅球員，利物浦喺今季季前已經羅致咗艾利神、拿比基達、法賓奴及沙基利。

被問到紅軍喺夏天嘅轉會計劃，高普表示：「我唔想講實際上將會做啲乜，但係我唔覺得球隊喺呢個時候需要花費大筆金錢。」

「我哋只會專注於我哋能夠達成嘅嘢，所有嘢都係良好嘅，只係去做關於我哋嘅事。」

可以俾多1季美斯
再傷就all in deligt 如果未走
買達哥輪換啦

邊個話馬貼走？
係都懦夫雲躝啦

高普：「我們尚未確實了解佐敦軒達臣的傷勢，但他肯定無緣於本週末的聯賽上陣，希望他能夠在國際賽週期過後歸隊吧。這與他的足踝情況有關，雖然不是很嚴重，但情況不甚樂觀。」

「至於拿比基達，我們也需要觀察他的狀況，然後會讓他接受身體檢查。如果檢查結果正面，我們會讓他參加比賽。還有張伯倫，在本輪的國際賽週期完結後，他肯定可以百分百康復。」

要高普同意先得㗎

廢中講到咁
應該9成買兩個人
最多

大師兄走唔洗補個前鋒？

之前又話有好多錢 買人

唱到通術知咪比人當水魚
最後夏天真係無買人

老虎撚日日玩IG 周圍呃LIKE 唔打正選仲唔洗俾人屌 仲HAPPY
而且睇得出馬貼個PRIORITY 排係高美斯同老虎撚後面
MATIP 份約得番一年 又想打正選
高普通常都會成人之美

F$G:下季有好多錢買人 但高普話唔需要用 我都無計
結論股東又贏

表現最穩定果個放最後做人唔好咁乖比較好

球迷: VVD>GOMEZ >/= MATIP>LOVREN
現實(廢中): VVD>LOVREN>MATIP, GOMEZ=右閘&第4中堅

Net spend boys

今季中堅位高美欺已經排得前過老虎撚只係有時要俾TAA 先用高美斯打右閘

唔係wo 廢中都幾重用高美斯 唔計傷左 好似拍vvd出得多過馬貼

OX子終於上水

因為馬貼傷咗渣
跟本就唔同高美斯係中堅
老虎一出返, GOMEZ就返去同TAA輪換右閘

*唔當高美斯係中堅

不過嗰時嗰時馬貼踼下傷下

好似話佢想返德國

馬貼同高美斯點靠得住架大佬，一人踢半季都好叻仔

最緊要老虎躝

佢係未有正選級數 但用黎踢後備都唔差 而且佢重要比賽 唔輕敵集中精神踢多數都唔差

上年歐聯決賽

成條後防踢出世界級表現

除左屌卡

不了
寧願買個幼幼做第四
比gomez matip打二三
已經唔想計件炸彈咁多年失左幾多分

其實係沙拿傷出前對面唔敢攻得咁放

馬貼走 入de ligt
懦夫變第四中堅

高普：今年夏天唔會駛大錢

個幻幻 however 是咪上位

懦夫後備一定自爆

寧願比佢頂懦夫

應該三個，一個後備左閘，一個後備CB，重金買一個前場。

美斯有態一定係高普最想要既中堅 快過大部分前鋒青高位完全唔驚俾人放身後波

馬貼都ok 腳法好相對係高位用波有一定水平 但有范將軍下我諗高普會傾向有99 speed既美斯

儒夫跟本唔啱高普用 腳法速度都無
係有頂級身位 但其他三個都唔差
只係佢少傷長打正選高普又無可能放棄佢

呢獲我就撐懦夫喎
However冇正式打過一隊
起碼操翻一兩年好似taa咁先

利申：反懦

hoever閘嚟架死戇鳩

請參考我哋豬波俾鏝個場

對唔住囉

季尾衝次期，話會大手買人可能會影響軍心

貢惡

加力查細個夠係前鋒啦
升上一隊轉位置有咩咁出奇

驚驚

小妹好怕

牙樂都係中場轉打閘

有jer的妖魔

邊度牙

5尺10中堅

hoever唔係可閘可中堅咩

最近買了把除草刀
借你一用

藍眼睛

馬貼一樣有呢啲問題 近柱果球係輸老虎撚但對面阿古路走位勁射得又好
輸近柱龍門都有責任 我敢講果球9成英超後衛都守唔到
睇番數據老虎撚高美斯傷左之後 失球明顯多左 馬貼封位係幾好 但係搶點唔夠老虎硬淨 同埋後場啲傳波同解圍太隨意 老虎撚今季無呢個問題

迷懦嬲豬

ching有眼光

牛唔飲水點會低頭

CM好好睇

講事實5’10打中堅又屈人迷懦
你係咪戇撚鳩架柒頭

我覺得ajax嗰球靚好多

最後果段我同意嘅 馬貼有時候真係唔夠硬淨
不過老虎專注力不足都係一個好大既問題
時不時整個不定時炸彈出嚟
如果我要一個唔係成日打嘅後備應該揀馬貼
需要即刻跟得上隊波 呢樣我覺得馬貼好啲

老虎對鏝嗰場好似都係啱啱返咗嚟

拿老實
靚唔靚先

12月講緊
當年秦利極盛年代的失球數字

差左就一定
打李城，西含 果2場波

上半年踢 應該1-0

預測歐聯四強：巴鏝利祖
利暗然出局

同巴鏝祖並列歐聯四強

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，以 3：1 擊敗拜仁慕尼黑的賽果，不僅讓利物浦順利晉級歐聯 8 強，還令這支默西塞德郡球隊的庫房，進帳 1050 萬歐元。如果紅軍能夠殺入 4 強，他們就能夠再進賬 1200 萬歐元。一旦高普的球隊重演躋身歐聯決賽的情景，便可再獲 1500 萬歐元的獎金。至於最終的奪冠獎金，則是 400 萬歐元。

奪冠咁撚少

預測:巴鏝利祖
實際:巴鏝波祖

馬貼成日傷 點可以長期正選
GOMEZ TAA VVD都正正常常 正選中堅一定係VVD+GOMEZ 打後備老虎都穩 加上MATIP開始進入黃金年齡所以如果想多啲出場想走都好正常

又做亞軍了

我要睇對波圖

鏝真係可以同巴祖五五波
鏝就歐聯有機聯賽失分
鏝贏歐聯 利贏聯賽 大家打和啦

現實係巴鏝波祖

I want both

唔講身高, 單講身型Hoever暫時都太單薄
未必咁快上到一隊, Gomez之前都比高普叫增咗唔少磅先有機會

咁鏝就三冠王
做到咁既創舉真係好難
尢其聯賽唔係一路帶到尾
始終覺得鏝贏唔哂既

免簽都要滿足球員要求架嘛,講到打劫咁

最好就緊係買多個有級數既新星
懦夫躝

要求不多
De ligt 加 恩斯尼

我係講緊揀其中一個做後備唔係做正選喎
馬貼做後備我覺得穩啲咁解
老虎返嚟第一第二場成日都發晒夢咁 佢係踢得越多越好嗰隻 要佢踢後備可能好危
不過如果馬貼要走都冇計
希望老虎唔好發夢囉

delight 要靠vvd 做說客

仲有老母，甚至助教同hoever仔

其實哥迪奧拿唔好犯錯/做實驗就得

比起其他隊嘅中堅後備
浩鼎哥斯尼鍾斯smalling奧達文迪Cahill基斯甸臣
Lovern其實唔係真係咁差

結果deligt最後成功說服VVD過皇巴鏝

FF

搵石頭打防中搞到失分

買左右閘 一個中堅 一個攻中 一個幼幼前峰 留奧力治

高普講A即係B
睇穿哂啦

一攻中 一右閘 一前鋒 其實都夠
最緊要適合踢法

唔通呢個時候話陣容好廢
下季一定要買人咩
fsg買完vvd應該學精 用錢搵錢

鏝既人腳拎曬唔係問題

今晚鏝同獌 邊隊輸都開心
最好打和

鏝咪輸呀 求下你

去睇拖佬復仇記了

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，以 3：1 擊敗拜仁慕尼黑的賽果，不僅讓利物浦順利晉級歐聯 8 強，還令這支默西塞德郡球隊的庫房，進帳 1050 萬歐元。如果紅軍能夠殺入 4 強，他們就能夠再進賬 1200 萬歐元。一旦高普的球隊重演躋身歐聯決賽的情景，便可再獲 1500 萬歐元的獎金。至於最終的奪冠獎金，則是 400 萬歐元。

唔怪得歐聯落力啲

其實唔係話陣容廢
而係唔夠深度
不過條柒頭岩岩先放走左人點會而家刮自己一巴話要補返深度

打到決賽就唔會落力架啦 得果400萬
無冠又可以比曬藉口D球員走 又多一筆
FSG贏曬

磨多兩三場就最好

De ligt+werner

現實:0

足總杯比埋佢OK
不過最緊要唔好咁快出局 4月再拖下佢地整密下佢地個賽程

有多屆賣波衫都夠啦

我地打富咸上番榜首好關鍵

真 廢中美其名係為左班人團結啲 唔想太多新球員適應 事實就係佢唔識轉陣 用死一班人 唔撚夠膽用後備

Liverpool are hopeful Sadio Mané will be fit to face Fulham on Sunday after missing training.

There are concerns ahead of Sunday's trip to the capital after Mané missed Friday's training session at Melwood

前面一個也不能少

又要睇鳩陣了

利嘅後備唔算少,
傷患先係問題

唯有望巴布

又傷？

Romagnoli 同skriniar都好好J

力子又有機會了

十成九放明奴打左邊

Koulibaly,Manolas,De ligt

Kouxxxxxx 仲貴過VVD

但下季會

應該會用力子

等睇垃圾沙瘋狂浪射 0:0完場 然後廢中出來話風大

如果有得睇Koulibaly同VVD同一隊就正
瘋狂互補位 對面攻極都唔入

當啫喱鐵打

巴打清醒
毋忘0809

睇完光頭帶賤種然後訓

係喎
左右調轉添添

鏝唔係改期咩?

有屌摩wo 唔使買啦
利申:迷摩

可能講緊對史雲

根本左右閘都唔夠人

根本夏天就一定要大力補強
高普個9upper收皮啦

Potential squat against Fulam:
Moreno Firmino Salah
Wijnaldum Keita
Fabino
Robertson VVD Matip TAA
AB1

屌, 靠salah就失硬分都得

No
但做得好好

咪係

沙短

頂 睇真D 沙短長髪

Rocket應該要係屌摩啦

我利首席玩具

屌摩->廢中
之前廢中好似9up過咩用弓搵獵物 岩曬佢
BTW張圖邊到搵架 咁鬼才

開電視洲際小姐選舉

p到神軒幾型

型英帥靚正

米拿個髮型

點解唔係前面個隻

左上係美斯？

哥狗來 應該

沙短似winter solider

差隻rocket

認真
短人幾襯

ab套衫係咩super hero

好想屌c朗條女

太索索

幾似 做隊長果個唔係最打得果個

Ps得好靚

古圖斯

條路自己揀

重用 isco navas

得個盾。攻力欠奉。點人做野

C丹好波

即係話Captain America喺Avengers入面都係舒服型

Diu

又反軒

唔係傷掛文尼
啱啱fpl freehit入佢

求睇波link

渣士

mane 傷了

紅咗 maguire

4分鐘就紅

咁快紅左 ？

bruce banner？

好喜歡她

應該唔嚴重。避國際賽都好

聽日富咸贏唔到已經仆街啦

西咸

有無認為今季利會決賽對蛆 復仇記

般茅條右路: 佳尼+IBE
後備: slk

Maddison

clyne仲好正常
ibe仲係好廢

靚到球罰球

渣土是無辜的

smith去左邊

美職

渣屎

1:1

班後衛輪流反渣

將熟悉既垃圾利劇情帶到李城

西咸廢到

痴線

reddit又死左？

哥迪奧拿係thanos

朗當真係好撚勁

輸ibe啦

原來佢連罰波都有

幾中意朗當 場場都做到野

球品又算好

蝗打到成隊鏝咁

屌 新玩fm 買完隻人見唔到佢嘅
明明佢有份練波

真男人

華迪都撚到達哥斯基

中bug
早兩年我都試過中 買左隻人冇左 但要比人工 賣又賣唔到

卡數咁都輸12m

屌gup1gup西甲
基達飛 排第4
艾拉維斯排第5
下年典踢歐戰

仆你個街 開新save算

西維爾唔駛踢歐戰應該翻生

你係唔係買左Marković

係咪一隊太多人？會自動出現係 reverse team

高普贏到3:1

高普朋友隊

已經唔係朋友隊了

bale

買23歲以下嘅人有時會自動放喺U23

點調人上一隊 我電話版

直接 promote

如果太多人就會冇得 promote，去一隊 demote 返幾個落預備隊

得咗 多謝各位

有無人睇緊拖佬復仇記
點解入球無效

皇狗抵撚死入波唔計

拉莫斯越位遮住個龍救波

今次講得最衰都係拉莫斯啦

堅入了

哈多士

slk助攻

賓賓

肥賓

四冠啦

西咸3:3

4-3

渣士是無辜的

渣士真係唔係一個濕鳩黎

4:3

YES

般泥有冇咁廢

個27號把握力拍得住沙拿

多士入3球都輸

嘩

李城贏得好驚險 差d完場前12m真係好有前幾年利既味道

場場都絕殺 肥賓執返1分

哈多士真係抵降班

Br ho ball

可以諗定喺非朋友隊度執邊個過黎了

成班英冠料 拆骨都拆唔落

踢u23都未夠班

你不如睇下佢隊波D人腳咩料先啦

Ritchie球波靚撚到 個波9樓跌落嚟都可以貼住地射到掛網

儀式嘅野一定要每年都做先得

可能係賴恩巴布呢今年

三場都絕殺

李城post 個個迷羅大將軍黎

睇唔睇狼對狗好 3點45 個時間好西

456了

出撚左局 關我地咩事

鏝輸波

入球4.5大有2.27倍

又係 死去訓算

鏝豬2：0

2:0

其實係咪想直接放棄架

鏝一唔出250
什麼都不是了

鏝留力英超了

辛尼今場就戴帽比你睇

獌聯捧盃

寧願佢地贏

要比人爆足3個月閘笑了

上樓機會又到

提醒下各位巴打 鏝贏仲有兩倍
最後上樓機會

我屌你而家輸有撚用

佢今場戴到帽既話

我就一世戴綠帽

哥帥: 係時候要輸一場

比清又想燈到自己有女

幾時輸都無撚用

屌你曼城唔好咁快出局啦

話之佢輸贏。最緊要消耗佢體力

岩

點解英冠打鏝都可以有攻門
英超 0射可以

鏝完來full team 連龍門都冇出巴禾

屌你老母咁樣輸? 聯賽輸啦好嗎

國際賽..

未full agger路 丁力都冇出

耶穌同阿古獸分別係邊?

史雲斯教大家點踢

快啲反盃啦

留負皮人士又出翻黎

鏝唔好輸呀 繼續打多線我地先有返少少希望

有丁力同阿古路差好遠

Mahrez去到鏝冇乜料到

係
順便幫幫手踢埋獌出去

同市光榮

鏝唔輸得架

哥狗陰謀
比足總杯sob交貨 換下場獌讓路

哥帥識波，知乜時候要放手

一場過定兩回合？

點解google完全冇呢場嘅比分？

好似一場過

落後半場唔換阿古路
睇黎真係想棄

OK 未放棄

求你追和先得唔得呀

人地咁多人用 使撚好似利咁放棄杯賽咩

癡線 球證都幫MC

應該無啦 史雲落曬奶力踢 守得勁好 反擊又下下探到底

2:1

勁

燈到

250同牙古路

任務完了 終於

燈力

要cup了

OG來

燈到反勝
繼續四冠之路

希望有加時

緊係寧願鏝出線頂住對獌啦

好似直接12碼

緊係希望佢出線 踢多條線

個籠癡線

咁樣用腳救

2:3

越左

好似越

雖然好黑 不過算啦

旁述都講緊頭先曼果球12碼唔應該比 加埋li球越
最多鄧史雲唔抵

又黑

算啦 慣左啦

又黑 睇來利又要係公海做遮醜布

黑左兩球比曼 好似之前黑走左一球史12碼
不過算啦 結果預期之內

杯到

好彩球證幫到手

支持晉級

果然利係萬惡之因

曼聯場波幾好睇

CLS 有無咁勁 文尼級

曼聯

2：0

shaw

同市反cup gogogo

紅魔鬼紅埋呀

獌專心聯賽打鄰居

呢下落腳肉酸到

死獌狗真係下下輸波就MMA 個狼隊人碌左3圈

狼勁過狗

洗鬼var咩

頭先阿古越位又唔見var

頭先果場無VAR 好似

原來唔使等到狗咬狗
一隻狼已經夠咬死

變左so狗了

魔性

5黃

狼隊痛失Clean Sheet

我鏝4冠王

西含12碼
屈福特越位

英足總劇本己定

又有大戰

班獌狗又要畀馬撚玩弄多起碼一個禮拜

老老豆豆最後一場我地應該都係比狼隊撚狗咁撚

俾條生路行下
話晒 fa cup 都交咗過路費

鏝四冠王

狼隊占美利斯有冇得諗
假9
幾撚勁 今年就黎雙十

踢法好似唔太岩

狼隊隨時有錢/肯洗錢過利

加油呀狼隊

你又岩

起碼玩到季尾

好彩作客贏過

所以話都驚乜春野波圖
分分鐘狼隊仲勁提子國腳仲多
我地贏到隻狼就唔洗驚咩波圖啦

屌出面個挑機post隻獌柒到

阿手球入波

38輪

狼隊應該無乜野爭掛

我地都應該無....

有無新波衫著

劇本 我地最後一場對狼隊
領先3分和到就贏冠軍
點知輸埋

1994 1995 英超

領先到再講

鏝已經套左冠啦

鏝已經奪左冠啦

邊撚到可以領先到3分

過到今晚先算啦

今晚生生性性拉子加油個款應該都出你

今晚中場靠啦子創造力

獌兩連敗

鏝黑哨晉級係好事定壞事

好事 要打多幾場 總有機會有人傷/攰

Lihkg Suicide squat

Firmino Origi
Lallana Salah
Lomo Fabinho
Robbo VVD Matip TAA

佢兩個做埋隊友

究竟有無mane

問我有沒有 確實也沒有

mane keita唔知出唔出到
軒肯定無份
仲有邊爐好似停賽

mane係咪應該出到？
希望中場點都出個Lallana/ Shaqiri

Mane/Origi Bobby Salad
Lalala Lomo Milner
Jelly VVD Matip TAA
Ali

究竟文尼出唔出到 要靠佢carry

唔使停喎

病拐軒又要傷幾耐

又係一傷就傷勁多人
年年都係咁

skip大賽

唉 冇左top fit既交屁
唔使踢啦

軒同ox 都係國際賽後隨隊
冰奴唔洗停 雞達好似有隨隊去london
mane 應該今晚踢唔到

冇左top fit既神軒
死硬啦

輕輕鬆鬆，兩冠在手
過埋今晚可能第三冠在望

收到wind出咩人
想知再講

Squat?

沙基利 沙拿 費明奴
啦啦啦 法賓奴 老母
是撚但

23 9 11
20 3 5
26 32 4 66
13

Deal ?

其實mane咩事

特別號碼係咩

屌摩ok?

18

廢中會出沙短?

係唔會呀

Any line up from leichisinga?

冇講 淨係知踢完歐聯冇去training
不過據聞都好似有隨隊去london

He is in u 18 squad tn

Weak

得罪方丈等賣

馬會出糧

屌俾廢中發現我smoke

依家都係望佢地4月 賽程密
會失分

屌廢中老婆係咩感覺？

屌咪撚提

個陣ok

有預感 今晚應該妹下妹下0比0

呢個幾好

足金鳩猴

感覺會輸

巴布話知道VVD弱點

大炒了

都講左廢中唔會出沙基利

文尼出唔到 浪射王沙拿十射零中
巴布話知道VVD弱點 利用弱點 入到1球
VVD修正 完就入唔到

1:0完場

我個名

致命弱點點會咁快修正好
用弱點入完我地3球 然後廢中逼住換老虎
最後老虎自爆多兩球 總比數5比0

屌呢d先係架嘛，成日貼阿伯

咩人黎？

丁左

對上兩場冇睇都大炒
今晚睇唔睇好

我蝕底少少幫你睇埋

唔睇就贏 睇就和

呢兩年冇睇既得上次5:0贏屈仔同波圖

猁輸富咸，落後曼城4分

巴布弱點咪就係大雪取消練波無人通知佢

好耐無慶祝了

希望今晚見到

買咗fm 希望打機拎到英超

好想快啲到兩個月後
到時就開估

【擾敵？】

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，考慮到西班牙後衛艾拔圖摩蘭奴接近於今夏約滿離隊，利物浦便萌生引進富咸小將賴恩施斯隆的念頭，而除了紅軍之外，盛傳熱刺亦有意招攬這名英格蘭左閘。

呢啲友得個快，又係唔用腦

好難蠢過摩

新寵物

十足十行沙圈啲馬咁

真係有啲似

冇mane冇人識入波

Fm會上癮
一放假就玩 玩到天黑先發現玩咗成日

些路迪 左閘 jelly同鄉 Kieran Tierney
可以打左閘 客串中堅 唔錯嫁

邊個黎

呢個幾勁
我玩fm都有買

好想屌
個波都夠玩成晚

IG:princejoyce

台妹世界第一

感謝大大無私分享

又要打j

唔靚WO,得個大字

粗重野等我黎

純玩車頭燈
男人聲女權撚

[member]https://youtu.be/k4_J0TnJoqE[/member]
一齊做運動

你有胸，我有弟，兄弟何時才能團聚？

樓主真失敗

屎忽正喎

入錯po

Sor

今晚會唔會又擺啦子打左翼

肯定會

今時唔同往日 高普已經發覺到origi可以左翼

媽媽～我殺左個男人～～

嘩手足有冇名

（非爆閘）

係反獌路途上大家都是好手腳！

歐霸出局唔好抽水okay!?

Okay

青，重組阿利互含ok?

同我講冇野架喎，我代表我自己，不代表阿迷架嘛

唔好玩啦
我利點敢得罪阿仙奴

咪係,阿一向係波台大佬黎

太兇猛，我地怕怕

Push

Fsg死全家

踢左拜仁出局 幫槍手報左歐聯屠殺之仇 希望今晚利物浦輸波你地唔好抽咁盡

奧子出親場球隊好似都會入到波

要豬了

仲有兩個鐘夢醒